Yui真係好撚正

那埋口面唱歌真係好QQ

好比心機唱

好想錫淡佢

人妻熟女 識咩

離左婚

我去馬

真係好Q

啲牙又靚

唱歌又好聽

YUI單飛好嘛

捕左你好耐

OH Goodbye days 是嗎

其實Flower Flower啲歌豐富過以前好多

聽YUI 都係鐘意果份新鮮感治療感
Flower Flower 音樂感太重

Yui 係我女神

好痛

你個名。。。

專登search post搵同好叫春

Yui 既清純感係其他歌手唔會有
只有綺貞可以一戰